其實勇武派完全唔需要擔心聽日沒目標

之前唔係有個巴打post曬d黑幫商店名單出來大家記得要去幫捧下場呀

奶粉城

我search唔到個po，標題係乜

[突發] 元朗鄉黑私竇比人踼爆左 快share

唔需要咁強調/區分勇武派既目標。
不論和理非定勇武，都有目標，
就係政府回應訴求！
每一個人因應不同場合改變身分、
制定適當策略，能屈能伸，
就是be water 。

有時標題要小心用字，
免得令人覺得勇武=一定要出手。

以上係個人淺見。